上環去香港站人元朗，好快到

元朗班黑社會係地鐵站